*ДЕТИ ГОР* (1993)
		Не дай мне повод

>		C
		Не дай мне повод встретить тебя,
		Не дай мне подойти к тебе слишком близко,
		Поставь меня обратно со всеми в ряд,
		Ведь в этом вопросе лучше без риска.

>		F                  G               C
		Бр-р-р-р-р-р-р-р-р-р!  Не дай мне повода!

		Не дай узнать твой номер телефона -
		Я буду звонить тебе крайне редко
		Только когда никого нет дома,
		Когда уедет твоя соседка.

		Бр-р-р-р-р-р-р-р-р-р!  Не дай мне повода!

		Не дай мне сказать тебе пошлых слов:
		Вполне приличных о худших из худших.
		Не дай мне сюжетов для сладких снов.
		Я начну говорить - ты заткни свой ушки.

		Бр-р-р-р-р-р-р-р-р-р!  Не дай мне повода!

		Не дай мне протянуть к тебе руки.
		Не дай узнать твой губы на вкус.
		И следующий мой шаг будет за дверь.
		Я непременно уйду и никогда не вернусь.

		Бр-р-р-р-р-р-р-р-р-р!  Не дай мне повода!